<?xml version='1.0' encoding="UTF-8"?>
    <conteudo>
        <!-- Sobre Nós -->      
            <titulosobrenos>
                Sobre nós
            </titulosobrenos>
            <textosobrenos>
                Somos a equipe Owners. Estamos no mercado há quase 1 ano e nosso lema é atuar sempre com exelência e profissionalismo. Para isso contamos com uma equipe de 4 profissionais. Temos o objetivo melhorar a vida de pessoas em situação de vulnerabilidade, através de projetos que facilitam a entrada desses grupos no mercado de trabalho.
            </textosobrenos>

            <tobjetivo1>
                Objetivo Geral
            </tobjetivo1>
            <corpoobjetivo1>
                Facilitar o gerenciamento de dados na assistência a pessoas em situação de vulnerabilidade.
            </corpoobjetivo1>

            <tobjetivo2>
                Projeto Web
            </tobjetivo2>
            <corpoobjetivo2>
                Informar sobre programas/cursos gratuitos e com bolsas para auxilio da empregabilidade além do banco de curriculos.
            </corpoobjetivo2>

            <tobjetivo3>
                Projeto Mobile
            </tobjetivo3>
            <corpoobjetivo3>
                O aplicativo foi desenvolvido para o auxílio na notificação de empregos a fim de facilitar o encontro do trabalho desejado.
            </corpoobjetivo3>
        <!-- Sobre Nós --> 

        <!-- Desemprego -->
            <titulodesemp>
                Desemprego
            </titulodesemp>
            <textodesemp>
                Nos dias atuais o desemprego é muito comum, no Brasil. A crise econômica é um dos principais motivos. Nosso projeto além de te ajudar a achar um trabalho disponível na sua cidade também vai fazer seu próprio currículo online. Ao se cadastrar, é possível preencher um currículo que poderá ser posteriormente enviado às vagas desejadas. É possível ainda optar por receber notificações via e-mail, ou aplicativo, avisando sobre determinadas vagas.
            </textodesemp>

            <tdesemp1>
                Empregabilidade em  Registro (Vale do Ribeira)
            </tdesemp1>

            <corpodesemp1>
                A proporção de pessoas ocupadas em relação à população total é de 25.1%
            </corpodesemp1>

            <tdesemp2>
                Taxa de escolarização em Registro
            </tdesemp2>

            <corpodesemp2>
                A taxa de escolarização da cidade em relação à poulação total é de 97,3%
            </corpodesemp2>

            <tdesemp3>
                Contratações no Vale do Ribeira
            </tdesemp3>

            <corpodesemp3>
                Em 2020, a Região do Vale do Ribeira registrou 41.636 empregos formais.
            </corpodesemp3>
        <!-- Desemprego -->

        <!-- Nossos Projetos -->
            <tituloprojeto>
                Nossos projetos
            </tituloprojeto>

            <tituloweb>
                Projeto Web
            </tituloweb>

            <projetoweb>
                Junto com a prefeitura (CRAS) de Registro que nos propôs desenvolver um banco de currículo afim de automatizar o cadastramento de pessoas em vulnerabilidade para conseguir empregos na região e melhores condições para essas pessoas, com isso nossa equipe se aprofundou mais e quis também trazer mais informações desses grupos em nosso site para que haja mais apoio da sociedade para ajudá-los.
            </projetoweb>


            <tituloapp>
                Projeto Mobile
            </tituloapp>

            <projetoapp>
                O aplicativo AGEH foi desenvolvido para o auxílio de busca de empregos a fim de facilitar o encontro do trabalho desejado, e pode ser baixado e utilizado a todas as pessoas que se encontram em estado de vulnerabilidade.
            </projetoapp>

            <projetoapp2>
                Para o acesso do aplicativo, a pessoa irá ao CRAS e ao preencher a fixa de desemprego através do site ela receberá um Login e a senha poderá ser feita pela pessoa quando acessá-lo. Caso a pessoa esteja em um estado de vulnerabilidade mas não vai até o CRAS é possível fazer o seu cadastro no aplicativo também.
            </projetoapp2>
        <!-- Nossos Projetos -->

        <!-- Nossos Clientes -->
            <titulocliente>
                Nossos Clientes
            </titulocliente>
        <!-- Nossos Clientes -->

        <!-- Equipe -->
            <tituloequipe>
                Equipe
            </tituloequipe>

            <tituloana>
                Ana Clara Gomes
            </tituloana>

            <titulogabs>
                Gabriella Teles
            </titulogabs>

            <tituloeduardo>
                Eduardo Faria
            </tituloeduardo>

            <titulohagata>
                Hagata Tobara
            </titulohagata>

            <desenvolvedora>
                Desenvolvedora Web
            </desenvolvedora>

            <desenvolvedor>
                Desenvolvedor Web
            </desenvolvedor>
        <!-- Equipe -->

        <!-- Nossos Projetos -->
        <!-- Nossos Projetos -->



    </conteudo>
